<resources>
    <string name="app_name">MyTestBank</string>
    <string name="app_name1">Какой ты единорог?</string>
    <string name="stop_name">Пожалуйста, выберите ответ, чтобы продолжить</string>
    <string name="warning_text">Вы не можете дать ответ на данный вопрос, так как воспользовались подсказкой</string>
    <string name="button_name_one">Следующий вопрос</string>
    <string name="button_name_two">Завершить опрос</string>
    <string name="type_of_unicorn_one">Красный единорог</string>
    <string name="type_of_unicorn_two">Желтый единорог</string>
    <string name="type_of_unicorn_three">Розовый единорог</string>
    <string name="red_unicorn_wiki">Ты своенравный, не терпящий оков и принуждения единорог. Ты любищь свободу, бьющий в лицо ветер и разгоняться до бешенной скорости. Тебя лучше не злить, а иначе все очень-очень пожалеют (и не обязательно только обидчики). Ты обладаешь способностью воспламенять предметы, которые находятся вокруг и, в моменты опасности и агрессии, твоя грива покрыта языками пламени. С тобой лучше дружить, но добиться твоей дружбы ох как не просто!</string>
    <string name="yellow_unicorn_wiki">Ты расворяешься в единении с природой и тишиной. Тебе не по душе шумные соседи, большие скопления других существ и непрерывная болтовня. Ты ценишь спокойствие, как вокруг себя, так и внутри. Желтый единороги часто одиночки, но у них может быть один-два верных друга. Но не больше - желтый единорог как никто знает, что настоящих друзей много не бывает. Благодаря их уединенному образу жизни их нелегко и совсем не часто можно встретить, но, если это случилось - это подобно выходу солнца среди полярной ночи.</string>
    <string name="pink_unicorn_wiki">Розовый единорог самый часто встречающийся для человеческого глаза вид единорога. И дело вовсе не в том, что их количество превосходит другие виды единорогов - вовсе нет, скорее наоборот. Дело в том, что розовые единороги самые дружелюбные и общительные единороги на свете. Они не могут оставаться одни, они очень нуждаются в компании, в общении и дружеской поддержки. Никто лучше них не найдет нужного слова в трудный момент жизни, никто лучше них не развеселит в печальный и грустный день. Считается, что встретить розового единорога - к великой удаче.</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>
